[真人真事]番工時大陸妹主動抄牌 事後感

我仲係香港某大型時裝店做sales 咁岩果日係我last day 。有3個大陸妹係我間鋪睇衫。

首先，有個[大姐]個樣比較老所以簡稱大姐問我抄微信 話好鍾意呢個牌子 希望有新貨第1時間通知佢。我心諗自己都last day唔洗跑數就pass比第2個同事。過左陣，有第2個大陸妹[暖女]因為佢善解人意，所以叫佢暖女 ，佢有個Fd叫[女神]幾索。

佢又主動過黎抄我微信，我唔想比就話我地香港好少用微信，點不知!!!佢話佢有whatsapp!我當時驚親 又比佢誠意打動左，重點佢個fd係[女神]幾正。

去到晚上，由於last day 同同事一一道別之後 我收到佢wts問我{放工未?} 我覆{未 轉場好忙} 點個佢話佢地係老蘭 問我去唔去....

之後呢屌

當然，我班同事梗係叫我去食女 順便直播比佢地聽 ，我心入面都自Hi緊 估唔到last day有咁既事 而自己公司又黎老蘭好近 所以決定放馬一試...放工後，我就換套衫去單刀趕會 ，腦入面一方面諗到3p畫面，另一外面又好撚驚中伏..

快

快啦

天仙局？

Live

留名睇中伏

入到間bar 環境幾好 睇開高登既溝女攻略 好環境係成功既好開始 ，我用我平日對住d客既普通話同佢地溝通都冇咩語言障礙{平日多數都係對大陸客}，大家傾下理想啊 平日d趣事 都幾投契，原因佢地係廣西人，平時都周圍去下旅遊咁{心諗應該幾有錢}，言談中透露佢地對香港男仔好有好感:話我地斯文 溫柔 皮膚又好 靚仔多 同埋粵語好聽突然間香港人既優越感返哂黎
去到12點幾 大家都開始有d醉意 心諗係時間做正經事...

唔係天仙局 我先驚

我當時自自然然梗係送佢地番酒店 其實我唔貪心3p 整係女神1個就夠
上到酒店...之後 然而呢件事終於先正式開始
我亦收埋左呢件事一年一直冇同人分享

Lm

加速啦

入到房大家都有d醉 一齊訓係張大床到 當然離不開抽下水 大家當時雖然醉醉地 但你眼望我眼 都開始有feel ，然而大姐突然起身 走出房門

love左

ladyboy

去左廁所對住個馬桶痾尿

其實大家都係陌生人 佢咁突然既行為 雖然精蟲上腦 但警覺性都難免120%提升

留名睇結果

留名

屌左未呀

快手啦
出得未呀

就瞓打快啲

文呀屌你！

影佢地相啦，大陸冇可能會有人睇連登啦

咁又冇咁驚悚

屌你 快撚啲

屌尻你快d啦， 好撚眼訓呀

影相先啦

圖呢？？

對住大姐咁突然既行為 我就問暖女咩事 事關3個入面 我對佢唯有1d信任 坦白講佢真係幾善解人意 {目前唯一同佢依然有保持聯絡}。。。

仆你個街！
成年前嘅事好心你就打定先啦！

而家點呀又眼訓又夜！

快啦睇埋訓

突然半夜 覺得呢件事揮之不去 所以咪即時想分享解脫下

屌你老母 快d啦 睇完要返工呀 男人老狗做野慢吞吞

加速

fai

快啦，褲已除

樓主快啦

快啦 屌

而暖女當時冇答到我既問題 只係錫左我一下 希望用打車輪 限制我既言論自由而女神亦開始投入呢場賽事 雖然內心對大姐既行為仲好驚 想面對佢倆個既攻勢我只好享受左齊人之福再算

好慢

等到瞓著啦，文呢

俾人呃錢勒索啦肯定

過程其實就miss啦 反正唔係呢個post既重點 不過可以提一提 回味一下 大陸妹d淫叫聲同騎技真係好撚高超 勁過莫雷拉 韋達 皮膚亦都好撚滑 不過3p真係會有偏心 我專注左係女神身上

留名跟進

圖

我終於忍唔住拉起大陸妹條裙
我用左手慢慢摸落去
佢同一時間亦都摸左落我細佬
我當時真係以為自己發緊夢
當大家都興合合之際 佢好温柔咁叫我放進去
我第一野插左入去 佢叫到好大聲
我問佢係咪好痛 佢話好舒服
我抽插左千零下就忍唔住內射哂入去
之後換位 輪到佢插翻我
佢就無我咁勁 百零下就出嘢

臨射前問佢地可唔可以中出 估唔到可以 當時作為一個男人果一刻 試問點忍 梗係去左先!
就係咁...搞左2round 我就比佢倆個抽亁抽淨

屌你最撚重要嗰part miss

完啦？

又話騎功好過我

加速啦屌

屌你，睇av都唔會直接飛到去射個part la, 我要過程呀

This

is

IS

唔知大家仲記唔記得大姐出左去 係我被佢地抽乾抽淨之際 突然又沖番入房 十足十捉姦feel

Not 樓主

唔撚係掛live左

屌你快手啲啦

講左咁耐重點呢

樓主呢

大姐入黎收錢

樓主應該比人.......咩左
所以大家早d瞓啦

可能中左招

屌成個鍾都未講到重點
跟住點呀？

估唔到大姐鍾意玩格雷既玩法 岩岩係出去搵工具 我諗大半夜香港仲熟過我，但果一刻我已經軟L哂 心諗邊有精力同你cp格雷 屌你咩 xx 但我又唔想做M果邊 ，唯有盡力配合下佢 扑佢個街 性欲大過金瓶梅入面個潘金蓮 真係完全透支埋我1個既份量 經過呢次 我休養左1個月 ，而岩岩提到既暖女唯一仲有保持聯絡成為左sp 佢間中會黎香港 上次仲帶左個學生妹一齊黎

利申 家陣d人咁鍾意睇格雷 有冇人諗過做m好撚痛 唔係人人受得起

無嗱屌你?

樓主係美男？

屌你 skip哂中間個d

係咪打漏左個重點？

屌 錯重點

一出就結局

究竟我睇左d咩

冇帶套 玩L完

One night 重要大陸妺...你一年後有冇驗過，佢咁隨便搵得你，平時一定有食下其他。

樓豬驗左性病未

即係點，你鞭人定俾人鞭?

大陸妹真係好撚淫

成日返大陸公幹都有女撩我開房

on9

唔係9up既你驗下好啲
出黎玩唔戴套仲中出？
似要散播愛滋多啲

試過比住附近既大陸妹抄牌 仲要追我
咁大個仔第一次比人抄牌就係佢

大陸 一向扑野當人情,
所以好多結婚出黎做, 或者隨便有得食

樓主唔好沉船當叫免費雞好喇，一陣比人謀左張身份証同公屋

成年前

你做朗豪坊double park?

大陸妹
不了

此post已完

最後比人屈左幾多錢

樓主應該樣唔差

我睇左啲咩

染左性病未

樓主咪開post啦
feel到你啲性病傳播緊呀

可以詳細少少
同識左個大陸妹 扑野 完
有咩分別

究竟講緊乜

唔爭在出埋圖啦 可能好多老襟或者受害帶菌者

Welcome to aids world

留定位

好驚
一晚三條女冇套，呢一年有冇同其他人（男女都好)
有過性行為，希望你假膠。

你屌你屌到玩埋M呀？

圖都冇張

咩事

點呀

Welcome to the world of aids

痴撚線

Welcome to the AIDS club